點樣追女仔唔會比人講閒話？

唔洗溝女唔到，又比啲朋友同事屋企人講是非，得體得黎又唔狗公

媾女咁得體做乜鳩?

你溝女咁在意人哋目光點溝

教路清你主攻whatsapp
係一大班人面前唔好有啲過火既body touch 最多high five
其他既野留番單獨出街先好做

咁注意人地目光係唔會有女鐘意
女仔係鐘意大方既男人

識女朋友係好撚平常，d話鳩你狗公果d係妒忌你有勇氣溝女，唔想你出pool

其實都係depends你有冇錢同樣

專注媾一個

靚仔

直接同佢上床咪唔駛驚人知

你係溝條女定溝閒話班人啊?

咁撚驚，唔好溝女啦

靚仔、有錢

媾女失敗會比人講閒話
成功既話大家只會恭喜你
自己衡量

狗唔狗公係睇你嘅做法 唔係溝親女就係狗公嘅
唔好咁chur 如果feel到對方對你無意思或者好冷淡就唔好再死纏難打

不過首先係唔好太介意其他人點睇囉
家陣你係溝條女 唔係溝啲朋友同事屋企人呀嘛